---
title: Nothing But Water - 16
locale: fr
---
import GridColumns, { Column } from '../../../components/GridColumns'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<GridColumns>
  <Column start="2">
    <NothingButWaterFontMedium>
      <p>
        « Ça a duré une journée, puis c’est passé. » C’est ce qu’une femme a dit au sujet d’un petit claquement de langue qu’elle a eu besoin de faire pour amorcer un deuil particulièrement difficile. Le besoin est passé, pas le deuil.
      </p>
    </NothingButWaterFontMedium>
  </Column>
</GridColumns>
